即時開始點名，開始恥笑仲上連登既毒撚

睇吓有幾多死毒撚

收嗲

發現一個死毒撚

同女扑緊野，都要覆你呢個post

扑野都掛住上，毒到呢

同女朋友一齊上連登

冷手打緊個熱飛機

hi

點人數98

你咪姐係笑埋自己？